% package ProfCollege


\begin{frame}{Question 1}
  Le kilogramme de tomates vaut 2,53\,\euro{}. 
  
  Qu'est-ce qu'on saisit dans la case \texttt{B7} pour calculer le prix de la masse de tomates indiquée dans la case \texttt{A7}.

  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.8]{5QdjEcrituresLitterales01-fig1.png}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Question 2}
  Qu'est-ce qu'on saisit dans la case \texttt{B2}~?

  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.7]{5QdjEcrituresLitterales01-fig2.png}
  \end{center}
\end{frame}